外國返港確診要求自然療法不吃藥 Dirty Team醫生崩潰：令人怒不可言

新冠肺炎疫情擴散全球，早前亦有大批海外港人或留學生搭機返港，導致香港出現不少外地輸入個案。有自稱Dirty Team的醫生日前在facebook專頁「HA Secrets」披露有班港人回港後一些「dirty ward入面令人怒不可言的事實」。

抗拒吃藥佔隔離病房床位

這位醫生表示這批由外國返港的留學生及持身份證的外國人中，「差不多10個入面有至少7至8個都中」。他指出，大部分人都因外國防疫措施差而返港，但在一些被檢驗出帶菌的個案中，他們又怕吃藥有事，於是不願意簽署同意書，並進行「自然療法」，即是「僅在隔離病房內服用必理痛，可能打少少無乜用的普通antibiotic(抗生素), 或者乜都無齋住」，他直言此舉會令香港就算擁有再多的隔離病房都不夠用。

他又遇過曾經有患者簽署同意書時，強調自己會說中文，於是醫護人員便穿齊防護裝備把中文版的同意書拿給他，沒想到他其後表示看不懂，並要求英文版同意書。由於當時護士正忙着，所以他只好重新再穿一套防護衣把英文同意書拿給他，而他又因為怕吃藥而不簽，最終導致兩件防護衣被浪費。

這醫生批評，不了解這些所謂「香港人」返港的原因，他們既無防疫意識又無抗疫意向，「原本3月頭的防線被他們『搞壞晒』...為何我們本地的香港人要被這班害事的 『香港人』搞壞晒？」

狗仔？

外國返來既人判斷唔會有錯，
佢地受過西方國家既高等教育，我地應該相信佢地既自主判斷力

分化post，樓主五毛，拉

自然療法食必理痛係咪on9

留學撚又贏

西方社會唔死都未必比藥你食，中國就少少問題就拍抗生素，完全兩個極端，香港就係中間

班二世袓離地太遠。

自然淘汰

自然療法咁返黎托柒呀 去英國咪得 on99

哩D 先係真正香港人 .

晴報feel

個同意書係乜嚟？同意接受治療定其他？

成日覺得自然療法係想sell有機食品

又spin去外國

明明就系 武漢肺炎

點解要俾人揀簽唔簽

點樣差不多10個入面有至少7至8個都中呀睇新聞明明一班機通常得幾個中 唔好再作大啲

日日有幾萬人抵港咁多人中既話話醫院一早爆咗啦

利申 支持醫護希望佢哋繼續加油

掉班撚樣去新屋嶺啦

又話個病毒冇藥醫，咁佢哋可以食乜藥？

屌
垃撚圾
死左佢算

都唔俾人醫，入唔入醫院都無分別，新屋嶺都係好選擇

痴撚線

根本佢地遞係需要好似火神山呢d叫天不應叫地不聞嘅「醫院」

解釋藥物有咩副作用同死亡風險,多數話少過5%風險
唔同意咪唔俾你用

佢係話10個黎醫院嘅回港人士7,8個係武漢肺炎

有啲係普通流感

係咪指抗病毒藥？

自然療法就出院上山埋撚左自己啦

一早講咗香港留學生圈子黃色一半都冇，尤其i school 上去果班離地華人fuck boys，啲on9連登仔係咁話分化

唔通大陸有手足撐香港我地就唔鬧得大陸人咩

直入殮房啦 腦死亡了

呢啲仆街打靶仔

食必理痛已經唔自然啦

班仆街黎，咪撚醫佢地啦，等佢地自然死9晒

其實唔只留學生, 連係支那返個班都係
如果你地真係咁唔信香港的醫療而要求自然療法的話
咁點解要返黎而唔留係支那/外國?

我解釋下
英國佬主張哩個病無藥醫，中咗只可以靠自己抵抗力好返，舒緩症狀可以食paracetamol（必理痛）
佢所謂嘅自然療法係唔用任何有副作用嘅藥，重少少嘅藥都唔俾落
所以個醫生唔明，咁你返嚟香港做乜鳩

移咗民又要返嚟香港避難唔知呢類人咩心態...佢地究竟有冇真正嘅屋企呢個概念？嘅然移咗民點解又唔喺嗰度自己做好啲防疫工作？你唔係住喺嗰度當自己係嗰度嘅人啦咩點解又要走返番嚟香港？

當初移民離開香港係想避難，宜家返嚟香港又係想避難，成世人就係不斷避難，冇一個屬於自己真正鐘意嘅地方，呢類人係咪精神分裂？

病毒食乜9抗生素呀

回家隔離算啦

唔想醫就唔好返嚟啦on9

另一個角度諗，香港比較多人冇乜機心，好好人，唔似支那人乜都耍心計，如果係和平盛世時期會覺得好舒服好開心

人地八奇領域, 你識條鐵

黃泉路？

有朋友住緊話冇藥食既等自然好番

俾藥你點解要病人簽同意書呢, 平時你去睇醫生甚至入院畀藥你使唔使驗同意書呢？好似做手術有風險就要簽啫.....

因為嗰啲藥根本冇證實過有效, 有唔少嘅副作用, 搵你試藥做研究

如果知大部分輕/無乜病徵嘅病人都會自己好返嘅, 你願意食嗎

就算點屌班離地撚都唔會理你啦，不如推返其他嘢

外國攬炒手足好波

仲有班兒登狗唔承認留學狗係要死全家

應該唔比必理痛佢哋添啦
得兩條路揀，一係醫一係自生自滅
仲講人權，強制隔離已經冇人權啦

無疫苗你想點
同埋你食藥一定會快啲好返

支那咁多on9你唔講?
係cctai唔係屌支那既post一律當五毛post看待

如果無啦啦使用抗生素 係咪會造成血液感染 藥物反應 破壞正嘅嘅腸道細菌群 萬一有其他菌成功入侵又企穩陣腳 就會就肚屙？ 會唔會生成一種抗藥性致病原添呀

我有外國返左香港嘅朋友有癌症

醫好左 返發之後堅持自然療法

點都唔肯化療食藥 無幾耐就死左

醫護都玩分化??

問題係武肺無藥醫 , 基本上都係靠自身抵抗力 , 果啲所謂嘅藥係咩藥先 ?

Agger
佢哋有事先返香港同點鳩啲醫護係仆街
但平心而論去到要簽嗰個位驚都係正常
沙士嗰陣無藥醫就不斷試類固醇，結果好多患者好返之後骨枯
我中咗我會簽，但都理解點解啲人會唔簽

咁返香港托咩
學下boris johnson 啦

呢d要用北韓自然療法

佢地都唔想接受治療 咪交俾警察看管囉

如果真係發現有藥會快啲好返,一早公佈咗啦世界第一個

之前好似有人講咗嗰啲藥係乜醫伊波拉病毒嘅藥,類固醇+.....乜都齊, 直情雞尾酒療法

我諗佢哋返嚟其實想入醫院度觀察,如果變重症先考慮落藥

醫生係分化撚醫護condom

樓主5毛

咁你自己開個forum囉

全世界最西就係呢班香港人
每一步都要算到盡
以為自己最醒又唔合作

呢篇嘢係微博新聞

係咪無病徵or好輕微果d
覺得自己無咩事
然後你問我有隻藥食左唔知得唔得但有少少機會有後遺症/副作用...

大陸西死返大陸啦

香港人無機心香港人先最撚仆街呀，見高拜見低踩

有post屌爆班留學撚又俾人話葡萄話酸
而家唔撚該mark撚大對眼睇下
唔信呢d就去ha secret睇下班撚樣有幾撚煩
其實咁樣衝返黎已經同腥港人冇分別
不過移民有光環

唔係覺得 係真心

贏到開巷

無source,未fc,唔準咁話外國手足

自然唔緊要，搵間房隔離咗佢先

無特效藥專門針對個病毒
但有其他藥

👌

咁支那on9就已經唔係咩特別野黎既
反而俾某d擁護留學狗既兒登仔面對下現實仲好
雖然佢地會反屌醫護搞分化

咁其實 自然療法 同 西醫講嘅 支援治療 有冇衝突?

國際戰線先頭部隊，分分鐘係開國功臣，唔怪佢哋

遇到絕症就會嘗試西醫外嘅嘢嘅，我覺得病人清楚自己做緊咩就可以。

自然咁死

咁撚煩醫院啲人一定日日係佢碟飯加料

多謝外國戰線手足

五毛毛就黎覺得咩都唔係分化了

sure,一個商業社會鼓吹得既野背後必然有佢既利益計算

你走先
好快有‘手足’黎話你酸同窮
再屌你分化撚 所有外國返黎都係‘手足’

又係班離地留學撚
想自然療法就咪返黎香港浪費醫療資源啦

要自然療法就咪撚嚟香港啦，屌你老母！

搞清楚， 係做白老鼠， 冇話一定會好返， 相反仲有機會會有負作用

同意食藥 果3隻

收返起佢哋啲床踢佢地去方艙啦

我想知邊個醫生出黎鳩up

你依家出隻藥冇講過醫到， 仲可能有負作用， 唔簽都好合理， 患者有權決定自己所受到既治療

另外必理痛用黎退燒好撚合理， 但用抗生素就當然係智障， 浪費ppe更加係仆街

送佢去方艙 完.

睇情況啦
感染病毒可以令到免疫力變弱
抗生素係可以保護病人唔受細菌感染

好似話抗生素防細菌感染

自然療法唔係話個病原體嚟自自然嘅地方
惹完自己身體會recover咩
呢個病毒實驗室做㗎喎 完

咁打antibiotic又係咩玩法

push

係呀， 所以到底邊個智障諗到抗生素呢條橋出黎

物競天擇適者生存，地球清除毒瘤都算治療嘅一種

英國查理斯王子中咗招都係皇宮自我隔離,我估冇人敢搵佢試藥啩

直接講啦D人唔明架，(大陸權貴的子女)

二咩世祖呀仲，大陸權貴子女呀！！

睇情況 輕微更係自然療法

病毒性肺炎可以同時有埋細菌感染

所以好多時抗病毒藥同抗生素會一齊用

得， 個問題係要有lab result唔係鳩比嘛

純粹玩嘢姐，咪陪佢玩下囉

自然療法就咪撚睇醫生啦 自己死去孤島病好先好返黎

武漢肺炎

你句回覆好親你個名

冇機心好好人
成篇文就係講班人渣點pk法

扔佢去獨立屋等佢自然康復啦

Btw 抗生素係打細菌﹐唔係病毒

屌你老母瞓係醫院啪必理痛 咁你返嚟托啊？
你老味留係外國買箱必理痛食咪得囉

你又知佢9比？
好明顯揀啲大路野比啦

比又鬧，到時佢唔食抗病毒藥，醫生連啲普通抗生素都唔比又好話佢不負責任

我講緊係個病人， 佢自己鳩食咁解， sor有語癌

仲好直送隔離營 醫院多D牀位

各打50 大板
中國就係少少問題就直接去極樂啦 邊會理

冇人講過食藥一定會快啲好返
無病徵嘅病人 唔想試呢啲藥都正常

手足泥
勿分化

講乜鳩嘢呀 食一個course嘅抗生素點會咁

使用抗生素造成血液感染？？去邊度聽返

成班2世祖

最好搵個離島上去俾藥食武器玩大逃殺到最後一個先俾佢地出黎

你都戇撚尻

痴線 留學撚返嚟占用醫護又唔配合

手足黎架

no支援
paracetamol only

你睇個pm都醫到入廠就知咩玩法啦

曲直難分
連登仔唔興曲線，要寫明
好多直必腸，可能你都係

屌佢老母影衰曬

利申 留學生 留守

今年retake dse 比你地班留學撚搞到而家考都唔知有無得考 好自私

咁自然係外國時應該去深山吸靈氣，返嚟香港把撚。

paracetamol就得，其他就唔得咁搞笑
有冇自然療法巴解釋下?

必理痛都有副作用架啦 班人都on9

最叻就係Paracetamol

唔好搬新屋嶺出嚟

香港唔需要新屋嶺

隻藥係sars時用嘅。因為而家無藥醫武肺，所以用舊藥可能冇用，所以就有呢個consent form

嚟香港就遵守返香港嘅規矩啦
屌你 一係直接打靶 一係死返外國醫

支持醫護
唔好咁自私啦

吾食藥 未捉去坐監囉

你唔覺得呢堆回覆好正，拎返連登仔嘅邏輯打返佢地自己

Lit shit

即係食到骨枯果隻？
咁唔簽都合理喎

應該簽生死狀, 今日唔食藥, 自果自負

有可能係個隻但唔簽還唔簽 都唔係玩鳩班醫護嘅

抗生素一向都唔需要簽同意書架啦，再嚴重的既內科病從來都唔需要簽咩同意書就開比你。
點會係抗生素咁咁簡單。
抗生素既問題其實完左個療程自己飲返益力多或yogurt就得。

我好想殺晒呢班累人累物既廢物

抗生素其實係幫左你打死其他細菌，杜絕其他可能性感染，有一個作用係等你個免疫力可以專心出黎呢隻病毒。

所有肺炎其實都會首先用抗生素。
on居既係開抗生素都要同意書就真係有的顛。

你去睇西醫，佢都會開廣譜抗生素啦，lab乜鬼result。係防止並發感染其他野。
係要簽同意書呢的on居囉。
同埋睇佢用邊隻，係咪用得好勁所以要簽同意書咁誇張。

做醫生護士遇到該類病人就該變成Silent hill醫生護士 強殺班病毒 殺到佢地死清光 咁咪唔會再有人受感染

記住係強殺班「病毒」 消滅曬病毒既根源本體 自己其他人都安全 一早就應該咁做

我唔會理曲線,當直線玩

呢啲垃圾應該要被流放無人島

有腦諗嘢既人真係少數 大部分聽到個藥字就狗衝去食 自己做白老鼠都算 仲屌人唔食藥

沙士到今時今日都係無任何疫苗研發到出黎
用既人攬炒藥
食完有骨枯、肺炎好返有肺部纖維化

食藥好唔好得返就睇人大家都知

而個個都唔食，意味著康復既病人數目增長
會低於確診而要隔離人士既數目

而家個囚徒困境係
好多人感染，愈來愈多
等佢變重症即係要零零舍舍再改多幾間病房做負壓去隔離佢地

醫院至到呢一刻都唔夠病床病房
而唔夠病房
預視到既就係醫護人員都會感染埋
確診人數會多左醫護
少咗醫護又愈黎愈多武肺病人
唔好唔記得醫院得負壓去隔離
確診有啲住緊隔離營呢？
即係之後要去搵多啲隔離場所

自然療法就直接生葬種樹 夠哂自然

你岩

唔係話冇藥醫咩

呢D賤畜外國人唔係香港人 直接生葬OK

兒登仔之前先話留學撚好多手足，又吹撚到果場全球反支那遊行係班留學撚發動

死撚曬佢Dllm

自然療法就咪撚番黎啦，仆街咁仆番黎做乜柒啫

骨枯係類固醇 而家未用到

唔係個隻啦 唔好亂嚇人 骨枯係因為個時一開頭用高劑量類固醇

大約得兩成左右黃
如同所謂銀髮手足
實際睇民調香港班死老仆街支持警暴的%超高

手足嚟 唔割

加拿大就已經唔係
班撚屌加藉港人會mon住電台邊個郁中共/支持香港人去濫投訴

想自然療法果啲可以 group 埋同一間病房 , 仲要簽定晒紙如果昏迷用唔用藥搶救

咁翻黎做乜
反正都係等死 累人累物

其他唔得
BBC直頭出post叫大家唔好食ibuprofen類消炎藥
paracetamol能醫百病

Paracetamol能醫百病

一早講撚左，10 個留學生9個都仆街